林鄭師妹哭訴 感到被同學欺凌

除咗抵死都唔知講咩好廢柴特首都有人支持
廢人支持廢人 正所謂物以類聚

佢要岀名

掉d弱智就去弱智學校咪冇人欺凌

狗女 ？

Btw 已經sent 咗去 MI6 +ICE+移民署

加拿大/澳洲 交畀其他巴打接力

佢返咗大陸讀書

條女去咗北京好似

德望個件臭閪呢 唔上黎講兩句？

連豬都恰又真係唔人道

今日唔代表將來以防萬一

你還有党呀

肥豬肉都有用過依件臭西